想買個飛機杯，唔想送去屋企/office/fd屋企。好緊火，有邊間集運最快又有自提 or 智能櫃？

買得黎乜火都熄曬啦

買一次性人型飛機杯

屈臣氏

Donki

緊火去叫雞啦

洗你講咩

hktvmall

屈人寺咪有

屈臣氏
紅色係正常
黑色係緊啲
記得買埋KY

緊火一定係即上18toys買啦
重可以即場對住ling bb用新杯打返個靚飛機